心靜自然涼

我屌你老母 靜你老母呀
次次聽人講完都即刻燥到仆街